[突發] 葵芳站準備封閘 黨鐵又想點

今日仲要封幾多個站

自推1

對家改左玩法啦

HEA推拉幾個 放虎歸山再一網成擒

唔好再做灰姑娘 玩到咁夜啦好唔好阿!!!!!!!!!!!!

屌葵芳咩事

俾極端暴力分子做休息室+運輸?

繼續轉場 最好封撚曬18區

手足be water 注意安全吖!!!

封咗站啦

一定要清算黨鐵同佢地

有冇家長會出黎接小朋友

係